我屌你老母！！！點先制裁到班死黑警！！！

我屌你老母！！！！
日日睇住班黑警攬捕 強姦 殺人 棄屍 老屈 打人
真係好撚唔明白佢地憑咩生存係呢個世界！！！
到底有冇天理架我屌！黑社會又唔捉 後生就日日捉
我日日返工就掛住睇新聞 夜晚就睇live 每晚都訓得唔安樂真係好痛苦！點解冇人可以制裁佢地
衣家蒙面法之後重撚衰 咩罪名都冇就直接搭鳩你！
到底我要點做 呢架真係長期消磨緊意志 日日都情緒不穩 6月9號開始冇一日真正笑過！

手足 支持住
我地要等到宜班黑警被清算
唔好放棄 !

點清算
邊個清算
邊個話有清算

高空奇襲
黃車擊殺
佢地最撚驚

我每日都會諗起天琦封信 不要被仇恨支配
但真係太難

答你唔到
岩岩睇到保安都俾黑警拉
身邊既人講2句就繼續自己顧自己
我都答你唔到

漏咗樣
黑警駕7人車於晚上綁架落單少女少男

係 我嬲到訓唔著 自己都住tko

最撚慘係你知都冇野做到 email都send過哂

我明 聯署 email 上街 捐錢 自己能力範圍內都做 係無用 但逼到政府黑警愈做愈錯
所以繼續堅持 我地一定長命過佢地